不要說「不割蓆」，試著說「支持」

有人話玩火，不要說「不割蓆」，試著說「支持」

有人玩弓箭，不要說「不割蓆」，試著說「支持」

有人話要殺狗，不要說「不割蓆」，試著說「支持」

推

一句講晒 玩火都不割席

一句講晒 支持玩火

Google drive:
香城online裝備及安全手冊！（每日Update)

-
手機WebApp版：

用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新

p牌點信得過你